全民做星個Travis同保錡竟然出左首咁嘅歌

之前已經覺得個Travis幾唱得下，估唔到搵埋保錡黎rap，衰鬼又唔錯喎，比佢係做星時rap得好好多~

關我撚事

好難聽
打手躝開

都係分亨下，唔啱聽都唔使下下都打手又躝開嘅

開左咁多個post
多左喇

八兩金死撚左去啦 見親就火滾
又無樣又無材

咁究竟你係Travis定八兩金

Wfc

竟然